就元朗和警察事件 有個新手提意

首先。。。。。。屌你老母仆街黑警食屎含家產。。。 小弟第一次發文想講既係 我覺得識上綱既 基本都知黑警政府玩緊咩,所以係d公屋多長者既地方各地區放下影片。等佢地知道下 投票時可能會有些轉機。本人係做公屋維修既。經常見d垃圾議員 送野時 抄居民身份證 所以公屋居民 d票去曬d 能人身上 唔知行唔行得通